史浩克04即將破德甲最長不勝紀錄 破唔到我一月係彌敦道裸跑

史浩克04居然搞到咁